新手啊我係

新手想學攝影
家有部canon 700D 可以點樣發揮到最好
求各位巴打賜教

掉撚左部700d 買5d mark iv 先

我出$101

乜撚野問題黎